下一步拉埋藍絲一齊屌林奠

區議會有壓倒勝嘅民意，林奠必須回應五大訴求。我諗係無腦淺藍絲都明白嘅野。

林奠咁仆街，可能會拎1,2個訴求出黎拖下。到時拉埋d淺藍絲出黎一齊屌鳩林奠，因為大家都會明白呢個係解決反送中問題唯一答案及最佳時機。

林奠再唔回應就後果自負。到時d淺藍絲都connect 埋，升級左就更少人割席。

深藍絲就送返佢地去大灣區算

push

你真係明藍屍?

我老豆會話:唉,做得高位,係咁嫁啦,唔通比班民主狗去做咩?

到今時今日仲講乜鳩拉埋藍屍
係訓撚醒未呀，成日都有人俾藍屍斬俾藍屍打
仲拉乜鳩野呀

721, 831都有好多藍轉黃
今次區選又可以令d淺藍轉黃，我地勝算又高d

深藍個d仆街我先唔L理佢

藍屍不嬲屌林鄭
佢哋係撐犬(即係擦鞋)
同支持梁振英翻閹㗎

connect藍屍割犬隊
或者可以
班建制為選票
唔知割唔割呢？

吊林鄭係common language
次次同深藍的士佬講林鄭，會變左一齊diu佢